{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_038195",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=G101688",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "드모아젤(Demoiselle)"
    },
    "text": "ドモアゼル(Demoiselle)\\n_x000D_\nソウル龍山区梨泰院洞451-1\\n_x000D_\nベーカリー、09:00~19:00、毎週月曜日休み、50席、フランスから来た青年たちが作る本物のフランスパン屋ドモアゼルを紹介する。 フランスのデザート店らしく、感性あふれる外観とインテリアでお客様の目を引いている。 ドモアゼルはマカロンで先に女性客の間で口コミで広まったが、その他のパンや飲み物の味も優れているため、急速に有名になっている。 フランスから材料を空輸し、材料本来の味を生かして商品一つ一つ本来の味が生きている。 甘いデザート類やパンが食べたい時は梨泰院ドモアゼルに行ってみることをおすすめする。」",
    "QA": [
        {
            "question": "ドモアゼルはどこにありますか？",
            "answer": "ドモアゼルはソウル龍山区梨泰院洞451-1にあります。"
        },
        {
            "question": "ドモアゼルの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ドモアゼルの営業時間は09:00から19:00までです。"
        },
        {
            "question": "ドモアゼルはいつ休みですか？",
            "answer": "ドモアゼルは毎週月曜日に休みです。"
        },
        {
            "question": "ドモアゼルは何席ありますか？",
            "answer": "ドモアゼルには50席あります。"
        },
        {
            "question": "ドモアゼルの特徴は何ですか？",
            "answer": "ドモアゼルはフランスから来た青年たちが作る本物のフランスパン屋で、甘いデザート類やパンが評判です。"
        },
        {
            "question": "ドモアゼルの人気商品は何ですか？",
            "answer": "ドモアゼルの人気商品はマカロンですが、その他のパンや飲み物の味も優れています。"
        },
        {
            "question": "ドモアゼルの材料はどこから来ていますか？",
            "answer": "ドモアゼルはフランスから材料を空輸しており、材料本来の味を生かして商品を作っています。"
        },
        {
            "question": "ドモアゼルはどんな外観とインテリアですか？",
            "answer": "ドモアゼルは感性あふれる外観とインテリアでお客様の目を引いています。"
        },
        {
            "question": "ドモアゼルを訪れるとどんな体験ができますか？",
            "answer": "ドモアゼルを訪れると本物のフランスパンや美味しいデザートを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "ドモアゼルを訪れる際におすすめの時期はありますか？",
            "answer": "ドモアゼルは年中営業していますので、いつでも訪れることができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 225,
        "QA": 373
    }
}